運動已完，我正式宣佈出黎運動既全部都係on9仔

我屌曬你地老母！

喺呢個武漢肺炎既疫情下

所有出黎運動既都係on9仔！！！

根本gym房就係最高危既地方

個個都除曬口罩，身水身汗，d器材你摸完佢摸

做完心肺運動人既抵抗力係會下降

傻既先宜家做運動！

自己數下pure fitness已經有幾多人確診，點解你地班低能仔仲夠膽去運動？

唔好去gym房，唔好行山，唔好去體育館

推

運動已完
不服來辯

游海都唔得？

緊係唔得啊，你游完返屋企果程都有機會中

樓下係私人沙灘

即刻落樓下做先

認真，gym係最危險
風紀巴有d咩遺言

私人沙灘得你一個人就ok

IP都唔撚洗。。。。。。

咪撚再出黎啊屌你老母

驚閪，咪撚恐慌啦傻鳩

我唔係信政府唔驚果d人
建議你買部多功能機返屋企慢慢做

利申：爆肺炎到宜家淨係出左兩次街

邊個再出黎邊個就係鬼

真心只係恐慌，好似流感咁嘅嘢嚟，我開個po講

支持風紀委唔戴口罩

屌真心的

你開個post講，支持你

話去尖room會中招嘅肯定係唔做尖肥毒

ching 做尖戴唔戴口罩

戴乜鳩，戴口罩做大重量缺氧休克都似

要做運動都咪去 gym 啦 玩屋企 HIIT 最好
其次去海濱跑

屋企做gym啦

海濱跑都要落街，不了